無晒黃絲議員，判晒示威者坐監，點解仲抗疫失敗，政府點做野

點解無得返工，點解無得享受收成期，點解無得做生意，點解冬至無得食飯慶祝

因為仲有港英餘孽